中國停簽對台自由行 美國消息解放軍集結係香港邊境

覺唔覺得兩單野好似有關連

唔通想一次過統一香港台灣

推